[武漢肺炎]確診 321 例 疑似 163 例 治癒 25 例 死亡 6

截止 2020-01-22 04:12 數據統計

湖北省 確診 270 例，疑似 11 例，治癒 25 例，死亡 6 例
北京市 確診 10 例
廣東省 確診 17 例，疑似 4 例
上海市 確診 6 例，疑似 3 例
浙江省 確診 5 例，疑似 16 例
雲南省 確診 1 例
四川省 確診 1 例，疑似 2 例
山東省 確診 1 例
廣西壯族自治區 疑似 1 例
貴州省 疑似 1 例
安徽省 疑似 1 例
海南省 疑似 1 例
寧夏回族自治區 疑似 1 例
吉林省 疑似 1 例
江西省 疑似 2 例
天津市 確診 2 例
河南省 確診 1 例
重慶市 確診 5 例
遼寧省 疑似 1 例
台灣 確診 1 例
香港 疑似 117 例
黑龍江省 疑似 1 例
湖南省 確診 1 例

戴口罩
戴口罩
戴口罩

加多兩個0 就差唔多

好!
香港無事

治癒?

各省開花

隔離

肺炎來了我帶路

食野味你咪入番你老母閪到食
仲乜撚野要帶啲菌落香港？

利申: 女友做護士 n個朋友都係醫護界工作

我屌你老母 好撚憎文革時期垃圾大陸人
培育左一班垃圾蝗二代

咁都叫隔離

封關啦屌佢老母

大陸人搞鳩香港人又一事例

如果大家有大陸親戚
就知道你幫完佢地
到佢地而家生活條件好左 搵佢地幫下手
個個都係又縮又剩

根本大陸人個普世價值就係要
著數lam盡
洩底咪搞

仆街啦有女仲咁多嗲

on9

天 滅 中 共